維穩機械派人捉鬼 再係連登屈自己人捉鬼 分化成功

大量p牌已經湧入
目的就係分化
大家睇路

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒

保皇狗打手架空緊區議會
你隻保皇狗打手就不停洗版攻擊自己人
食屎啦